[PS4][Pro Club]ASIA AVENGERS招人打比賽

1. 球會名 : ASIA AVENGERS
2. 遊戲 : FIFA 18
3. 機種 : PS4
4. 聯絡方法 : ADD我psn id : ArBenn0227 or telegram:
5. 招收位置 : ALL POS (後衛優先)
6. 陣式 : 4-4-2 Narrow / 3-5-2 / 4-2-3-1
7. 球隊風格 : 短傳組織
8. 開波時間 : 2300--0100
9.補充:
-新手免問
-有團隊精神
-FULL TIME

推

有無gk呀

收前鋒？

暫時唔收住 sorry

推 主要收LB CB

招前鋒 唔高過6呎

推 招中場中

人格分裂?

push

push 招防中 中堅 閘位 rcm

推推

lukkompany1992
cdf